美國總統死亡詛咒 庚子年當選者全在任內去世今年係2020庚子年

每60年有一個庚子年，庚子年每多災變，對美國總統，也是一個特別詛咒。美國立國231年，所有在庚子年選出的總統，竟然全部在任內死亡，今次有例外嗎？

考慮到特朗普74歲和拜登78歲的高齡，的確令人擔心。

看看美國建國以來共經歷4個庚子年：1840庚子年，哈里遜總統當選一個月後病逝。哈里遜在印第安那州打敗肖肖尼印第安人，人們稱他為「提帕卡農英雄」。68歲的哈里遜當選之後，是3月份的華盛頓，戶外就職典禮刮著大風雨，哈里遜洋洋灑灑地演說了一個多鐘頭，每一個人都凍得不行，包括他自己。哈里遜因此染上肺炎，最後在任職才一個月就離世，他亦成為第一個因演講而導致死亡的總統。

第二個庚子年是1900年，當選的麥金萊總統被暗殺。麥金萊在1900年美國總統選舉中獲勝而成功取得連任。一年之後，58歲的麥金萊在美國紐約州水牛城泛美博覽會的音樂聖殿被槍擊，行兇者喬戈什是無政府主義者，他在麥金萊和他握手時，拿出隱藏的左輪手槍打中麥金萊，麥金萊在一個月後失救死亡。

第三個庚子年是1960年，當選的甘迺迪風華正茂，上任3年後，46歲的甘迺迪坐開蓬車經過德州達拉斯的迪利廣場时，被槍手從德克薩斯州教科書倉庫大樓六樓窗口，向乘坐在開篷車經過的甘迺迪開了三槍，擊中甘迺迪後腦，他迅速被送往附近的帕克蘭醫院，但送院後宣布搶救無效死亡。

連續3個庚子年選出的美國總統都死於任內，這次會有例外嗎?

另外值得一提的是另一個有關美國總統的詛咒。

170多年前，美國白人侵佔印第安人的土地，印第安人立下對美國總統的「死亡詛咒」，又稱「特庫姆塞詛咒」。民間流傳印第安「先知」鄧斯克瓦塔瓦在1836年臨死前，悲憤地對哈里遜(就是上述因演講而導致死亡的總統)和未來的美國總統施加咒語。詛咒說：「哈里遜將死在任上。繼他之後，每隔20年，每個尾數是0的年份當選的總統都會在任上死去。」該詛咒自1840年至1980年一直持續。

大迷信

2020仲信呢D野

原來biden 係想幫侵侵

笑左 頂

當係真都好，咪又係隻賤種nigga乸上

之前夠話俄亥俄州、佛羅里達洲贏到就贏大選

迷唔迷信都好，拜登咁老真係有機會任內死

拜登是用來擋劫 今年難逃一__

可能被侵粉搞掂

感動了

俾賀錦麗坐正仲衰

咁唔死咪會破詛咒

咁咪等佢應驗